
Prfil de GitHub...
https://gitlab.com/alejoreyv/alejoreyv

***

# **¡Hola!**, Soy Alejandro Rey 🦅

***


## Mucho gusto soy Colombiano 🌍 Técnico en Sistemas 💻 Nuevo en el mundo de la programación, con habilidades básicas en ella. Con muchas ganas de aprender cada día más...

Soy una persona dedicada a lo que hace, amante a la tecnología y al mundo del Desarrollo Web. Con grandes competencias y habilidades laborales. Con gran aspiración a conocer nuevas tecnologías, aprender cada día más. Excelentes habilidades de trabajo en equipo, fácil adaptación en el trabajo, con buen desempeño de aportar y dar Soluciones a problemas. Con valores y principios fundamentales para el desarrollo de un buen trabajo, excelente rendimiento y trabajo en equipo.

Nuevamente, lo reitero, aprendiendo cada día mas (SUPERACIÓN). Y dejar siempre **Mi Buen Granito De Arena en Cualquier Lugar.**

## Habilidades Básicas En Programación:

* Fundamentos en Python 🐍
* Java ☕
* Desarrollo de Software 💻🖥
* Desarrollo de Aplicaciones WEB 💻📰

## 🌱 Cursando:

* Desarrollo WEB Full Stack.


***
## 📫 Encuéntrame en:

[![LinkedIn](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-Alejandro_Rey_Vera-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white&labelColor=101010)](https://www.linkedin.com/in/alejandro-rey-vera-64b932210?lipi=urn%3Ali%3Apage%3Ad_flagship3_profile_view_base_contact_details%3BkLZd5wDXSdONOItireNkPA%3D%3D)
[![Twitter](https://img.shields.io/badge/Twitter-@AlejoRey__9-1DA1F2?style=for-the-badge&logo=twitter&logoColor=white&labelColor=101010)](https://twitter.com/AlejoRey_9)
[![Instagram](https://img.shields.io/badge/Instagram-@alereyv9-E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white&labelColor=101010)](https://instagram.com/alereyv9/)
</br>
[![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook-@alejo.rey.99-1877F2?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white&labelColor=101010)](https://facebook.com/alejo.rey.99)
</br>

## 📩 Contacto directo:

[![Email](https://img.shields.io/badge/alejoreyv@gmail.com-email_personal_(respuesta_rapida)-D14836?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white&labelColor=101010)](mailto:alejoreyv@gmail.com)
</br>

***

## 💬 Acepto Sugerencias...👁‍🗨🗺
